當年同而家嘅情況掉轉哂

當年係藍絲屌法治
而家....法治都冇撚埋